[浮雲VS牙]拳願阿修羅Lihkg集中討論區

上個POST 1001左

開著先

lm

特登寫牙佢比賽前同前任交手
點睇都係伏筆寫佢又領悟左D野

牙勝 1:1.1
浮雲勝 1:10

我覺得似係封左佢會狂暴化個人格

即係"俺"個個

新POST LM

對於合氣道呢啲借力打力嘅武術，
失去冷靜只會死得仲快，
所以封咗狂暴化好正路。

睇故事走勢都係牙贏多

一日同二虎有關既人 一日都唔會輸

今集好 咁就完了

屌爆作者個屎眼

最後都係要靠王馬

個作者係咪想套野爛尾，咁既劇情都作得出......

哇上個post講嘅野可以收返
仲輸得柒過大久保

好兒戲
咁就畀人屌住打
人地鬥神都威到最後
感覺仲廢過鬥神

係咪之前鬥神果場比人屌佢拖得太耐 今場極速完場

下一輪黑木大叔9成9又俾龜頭牙當係升LV道具
棄番算數

上場寫得牙太柒
今場就犠牲初見黎抬高番牙?

個topic用得一頁都冇真心慘

仲話猛虎怪力第一，俾牙摸一摸都腫晒

我估作者想寫話如果上場初見就打牙
就可能贏左
不過今場牙就變左戰法...

真係好撚垃圾

屌你老母牙

拳願啲戰鬥質素真係場場唔同
勁撚飄忽

不過初見唔係勁到可以郁極小就避開既咩?
突然又變得要硬食既

之前不舖到牙好勁，但打出黎又鬼死咁廢，今次舖泉勁，而且係舖左成唔知幾多十回嘅角色，但係無啦啦到牙又變勁，完全唔覺得好睇囉

垃圾漫畫

呢套野啲劇情係咁㗎啦
仲有咩望
純粹睇下畫功同佢點兜

直程係由頭鋪到尾

屌你老母牙 ON99 垃圾 好撚柒呀

大狗保輸得最唔柒

起碼劇情表現到大狗保本身同牙就有一段距離 輸得正路

鬥神個次就因為鬥神人氣太高 作者寫足幾話鬥神壓著牙黎打 但跟著一集反CUP

今次初見
你寫初見走佬都好呀 屌好撚柒呀

初見比人當傻仔咁撚

今次初見可能要死 龜頭認證佢勁過鬥神
王森咁快退役 如果佢都出賽分分鐘決賽佢vs牙

呢套野堅好睇
雖然好誇張好唔現實
但睇到好想去學某種武術

真係好垃圾，已經無哂意欲睇

早排可能仲係既
但你呢集講好似唔係幾合適

嘩 死得咁撚柒真係多謝哂

下場黑木

又係屈身體能力 對上牙真係出乜技都哂鳩氣,主角除外

好憎睇牙

唯一希望初見

睇配角仲好睇過王馬同牙

屌你初見咁撚樣咩都冇出過就玩完
好失望
仲以為佢收收埋埋好撚勁咁

叢雲三連就斷手指 黑木魔槍又斷手指

其實秒殺冇問題
現實又好其他漫畫都好
都有去到好後期既重要比賽出乎意料一面倒
問題係牙既刻劃太差(由上場開始到今場)
出到黎既效果好差

屌
本來想睇初見屈下機
點撚知俾人秒

條緊身佬其實係火星異種黎

gantz

因為佢留左同王森打ge畫面係後面

開外掛點會比人屈到機

王馬打到小宇宙收皮都叫有嘢睇
開頭廢廢地都係忘記大部分二虎流
起碼有個成長空間
牙就次次都突然反勝就反勝
由鬥神果次已經忍佢
頂初見刻劃咁耐居然俾佢秒

完全想像到黑木點解有依個咁強嘅宗師形象，就係要俾牙無傷打殘，證明牙有幾強，鐘意黑木嘅做定心理準備

咁就收咗皮

最佳狀態既初見泉威得一話

痴撚線，黑木大鑊啦

我同意上一位巴打所講
唔係佢留左野無講佢點勁左既問題
係個角色安排同刻劃好差
其他人物都有個性有深度
牙呢條友係好無厘頭, 推一班講到好勁好型既角色同佢打
佢hea下hea下就話進化左就贏
我寧願佢係秒殺鬥神同初見去突顯佢既絕對力量
都好過呢家因為劇情需要, 因為我係最終BOSS所以一定贏
大部分角色無論輸贏都有型過, 牙真係on99

之前王馬都有呢個問題, 無個性無特色
但buff二虎流同用恢復記憶黎硬塞d設定俾佢都叫立體返個角色

開頭見黑木贏到基佬, 以為呢套漫可以超展開唔主流, 會有爆冷發展
原來最後又係王馬打牙, 睇黎都係王道走向

黑木可以投定降

可能最後都係王馬打牙, 但係輸左, 咁就唔係王道啦
好似係

其實上次對鬥神打咁耐係因為牙要用拳擊來贏

今次牙係出盡全力打

同埋賽前又同上代牙打進化左先入場

利申

作者話我知

比牙廢既剎那同魚雷都斷到黑木手指 分分牙係廢哂黑木成隻手

咁完場嘅話 初見真係太柒
之前成日話狀態好就點點點

牙真係唔似final boss
似2世祖咁，靠光環一直唔輸到而家
初見咁樣輸……真係唔敢諗黑木下場會點

初音舖左咁耐一回就輸

同意,我寧願佢由頭到尾都話牙有絕對力量
理得你鬥神,初見有幾勁,佢都秒到你
咁寫都冇咁嬲
而加9下9下冇前因後果就話我又進化左啦你收皮啦

總之有王馬,牙,小宇宙果場就會好9

一到王馬 牙果場就悶到仆街唔會有爆冷呢樣野發生

下一話初見：你以為會這樣發展下去吧？然後倒帶重新黎過

話唔定初見流合氣道有類似水天型水鏡既招式 比左廢左隻手 都有方法打贏人

王馬打雷奄個場好睇喎 話哂都比較合理 雷奄輸在硬頸唔肯用招式

巴打們係邊度睇205話？

百度

等睇 魔槍 插唔穿牙既 「不壞」搞到斷埋剩返既手指
另一隻手俾牙用柔術整斷 或者 不停防禦下被牙強行破防
然後被牙削成人棍

利申 黑木FANS

至少俾初見威多1-2話仲好啦
個個都講到佢同牙實力一樣
片堂上集又話本來想佢做牙

依家

唔想再睇
垃圾牙

好廢牙 爛尾牙

有乜理由輸得咁柒
本身預佢輸都輸得幾型
又話全盛時期可以撚武士狗
呢家俾牙幾拳收皮

邊到有最新睇？

打鬥神前既牙: 用對手既招贏
打完鬥神後既牙: 學晒所有以前對手既招 靈活運用
如果一早牙係呢個版本咁打
起碼會易接受好多

睇返個簡單翻譯
牙應該係用另一種受身技黎屌穿左初見個肚

好似又係二虎流既招式睇到王馬個驚訝樣 我估係金剛型or操流型

睇唔明點解係初見斷手指，有無熟日文嘅巴打解釋下？

百度有人翻譯 剩係牧師係隔離講係古流柔術既指取 真係好on9 完全無刻畫個斷手詳情

On9 牙你老母

王森同牙打完都係擦傷少少 講真想睇王森出賽多過睇牙

唔撚想睇了

真係有威過咩

鬥神輸咗已經唔係集集追

講個笑話俾大家聽
最佳狀態初見泉

上一集本該成為牙的男人 下一集就俾人撚狗咁撚

初見：如果唔係最佳狀態，我就唔止斷一隻手指啦

王森等於作者化身 撚完牙 牙先變真boss

未來劇透

黑木打牙

黑木企定係個圓圈入面,架好姿態防守,好似一座城池咁

牙一開始就不斷猛攻,又拳擊又踢腳,跟住黑木手手腳腳又腫又痛

然後到黑木反擊用魔槍,牙硬擋,下一格黑木斷手

冇左隻手既黑木比牙繼續猛攻,

牙 輕鬆戰勝 黑木

屌你老母垃圾牙

連登真係好多鬥神FANS
利申我都係

鬥神未輸之前個POST推得幾快

鬥神一輸人氣下跌超多 無論呢度定日本

或者講牙未打過之前都仲係好好睇
一講牙就唔想睇

為左鋪路比牙 , d 輸贏變得好奇怪

覺得有種刃牙道 宮本既感覺

有無手足鍾意雷庵好多鬥神fans

可想而知猛虎有幾廢

睇完生肉，屌左出聲，成個情況就好似初見第一場打果個無相之男咁

傷都傷唔到牙, 真係太過份

鋪咁耐 又話係咁最調狀態好就嬴牙 又話做過牙
原來出黎兩話幫牙升完lv 就收皮
打得仲難睇過大久保直也同牙打 屌

初見：我用埋內力會搞出人命

咁除左淘汰賽 仲有D伏筆未講

BTW我想睇前傳多D,即係滅堂同吳老鬼點爬上頂點

之前仲會想套野出動畫
而家不了

睇住吳惠利央外傳一開始好似痴線佬點知之後話佢超寵兩個仔衣家係孫女控到痴線真係好好笑

根本當年出靈能唔出呢套係好正確

出到上島就算了
上島之後唔好出了

阿拉伯旋風

未上島前得三場咋喎

明明街霸果隻無咁廢

最撚ON9係
打左幾場
一滴血都冇扣過
你老尾

話左-0hp架啦

比鬥神打既傷好似完全無哂咁

未輸架！！！

仲有角球!?

就算有 都會係龍門衝埋上黎 入唔到波輸反擊

遲啲牙再進化成究極體
用氣黎KO 黑木

黑木手指斷硬

牙完全冇特色
但就係屈鎖血+大大力
最撚悶就係睇佢打

初見出二虎流＋預借（最後一招）

再打落去死人架

牙真係好撚on9

垃圾劇情 咁打有乜意思

唔好話出動畫
依家連漫畫都想棄

今場連血都唔鎖 直接擋哂所有招
初見好似得一下係打中左

屌今期初見柒到作者講到佢心理質素咁差

屌拿星，真係睇到嬲，又零傷反殺，以前睇到牙既戰鬥會好興奮，依家見到佢就唔想睇

成套野最大兩個敗筆
主角
BOSS

其實王馬唔多算敗筆，一早已經鋪排咗佢啲武術根底未完整同失咗億。開預借同俾佢升lv係合理得多，而預借會短命，都叫有啲限制。升lv都係叫搵番啲記憶。
相反，牙就垃圾好多。作者敗筆係本書前面對牙既故事同武術冇乜鋪排之下，外掛式鎖血贏咗一直被吹捧既鬥神。個次序出嚟就搞廢咗個角色

同意
王馬都叫睇到有個根底
但牙就寫到所有能力都突然出現
同埋屈唔扣血

boss強大邊有原因唔原因
而且為練武練到傑頓係咩都唔知都叫幾勁下

作者果然係作者，普遍都捉唔到佢既諗法，今次都唔例外
屌你老母，啲劇情咁撚鳩，你叫我點估

老鬼心諗：好彩出道早，而家成班牛鬼蛇神都唔知食咩大咁好打

我寧願作者一開波打大久保個陣已經畫到牙勁到仆街屌打所有人 都好過哂筆墨場場鳩寫佢進化之後先贏到

我想睇二虎以前係點

問題就係呢樣
吹撚到佢幾勁幾勁
打大久保都還好
但一到打鬥神個就
如果佢咁撚勁即使泰拳唔夠鬥神黎都唔會捱打啦
仲要柒撚到唔記得自己同佢對緊拳
屌佢老母話鬥神封撚晒其他格鬥技
到頭來一句戰術三拳了事
話真牙係我睇過咁多本漫畫塑造得最撚差嘅boss

幾鍾意鎧塚薩帕因vs賀露吉成果場
兩個人都唔算受歡迎角色，兩個人都拳拳到肉唔玩鎖血用盡技巧正面對決

好想比鬥神屌

作者成功令到初見成為鋪排最耐令人期待最耐而柒到頂點既角色。

入到四強猛虎根本已經唔入流

純粹大大力咁 乜技術都無

最on9係王馬可以打得入牙

成套野 bug撚左，見到邊個對牙就立flag，睇黎把鬼

牙d普通拳踢都打到人地收皮
猛虎都做唔到啦

百度d大陸仔已經用玄幻系黎形容牙 仲勁過超級系

我決定改名以示支持

點解可以咁柒

剎那比牙廢？
唔好引笑啦
比剎那摸幾下 牙無哂手手腳腳啦
根本作者隨左搵黑木就搵唔到人同條掛佬打

剎那係成套野攻擊最高 德國佬應該都擋唔到佢d攻擊

剎那係個視覺效果誇張 實際一個人都無殺到

-0hp 啊

理乃請返黎果三個保鏢唔係比佢殺左咩

就算牙秒人都係開左痴線mode加全力打頭先秒人
剎那理得你牙定德國佬防禦定點 摸下就無手無腳

猛虎打黑人出左爆芯 黑人先廢左隻手
剎那摸下個拳師已經廢左人地隻手 摸下心殺埋
仲要無負作用 幾時用都得

仲要速度成套野慢過雷神少少 可以過第二快
剎那 = 雷神速度的猛虎 狂用無負作用的爆芯

好彩佢血少
唔似猛虎嗰啲咁耐打

柒? 叢雲三連你呀

佢係將二虎流同狐影流融合埋一齊用先咁屈機

牙同鬥神打都話可以對拳
鬥神牙可以點同剎那對拳？出拳又唔係 出腳又唔係

吳依d變身系算9數啦 人地直頭係玄幻系大佬
牙都叫玄幻？

玩秒又唔夠剎那招無限出爆芯勁
玩防玩力又無用
到你攻擊力同接近剎那又唔夠佢快

係剎那d技面前 耐打有咩優勢？

你地9up極 都只會比牙幾下ko

係就用<初見流合氣道 星落>啦! #lme

牙連轉換都冇就撚狗咁

雖然今集初見咁快比人打柒 但佢d招式名幾型

而家既牙已經唔需要轉換
呢個mode已經係進化左既mode

如果泉係咁廢
咁不如一開波第一場就打泉
用秒殺泉去突顯牙
第二場打大久保
牙開始就用技術
第三場就好似今場個狀態黎打鬥神

咁樣set牙唔係仲好咩

根據過往經驗
剎那用羅剎掌打牙
下一幕就係剎那斷手指

作者真係弱智仔，就算你想牙最後贏都好，你起馬都俾初見隊佢幾野，殘血咁贏啦，而家開埋絕對防禦，邊有人想睇...上次鬥神柒左獲都無吸取教訓

我寧願我跟車太貼柒，希望最後初見贏

硬食

初見腳都企唔穩啦打飛機咩

岩岩睇完，唔係初見柒
而係好似最後一頁所講
「你的犧牲讓我進化」
作者有心犧牲初見呢個頂級強者
去表達牙現在的狀態
但係⋯寫到牙咁屈機
點埋尾先係重點

16強仲好睇過依家
依家出幾招加開場鏡頭眾人廢話就一話
牙就算幾勁都冇可能無損到依家呀？
其他人就傷到仆街，之後點同你打
佢擋就無損，人地擋完好似無擋咁

剎那勁定令狐沖勁？

冰室隻手仲未好？

未打前王馬話佢似二虎 相信下集會用類似二虎流既招式反殺牙一面倒邊好睇 起碼傷下牙先

佢打完鬥神返房以為佢會吐血訓底
點知真係乜傷都冇 ON99

拳願第一殘廢

斷頸都無事了

我可是超一流的

越睇越覺得條友係作者畫出黎搞笑

套野個個都以為自己好好打

套野好撚特別，全部角色都刻畫得好正，就係主角同個boss零舍黑人憎

一開始同王馬對練,練成最強迴避

跟住比牙當狗咁屌打

個個都屌牙我明，但點解有人會屌主角 主者鋪左好多伏筆再回顧比王馬解釋返啦，而我又覺得合理解釋。反而牙同剎那係咁用二虎流就又未解釋，最後刺初見個下睇王馬反應又應該係二虎流奧義而唔係受身。之前王馬用基本二虎流同預借時，牙都唔知佢乜誰，但睇到打贏雷庵個時，見到啲二虎流高階技又無啦啦知佢係二虎繼承人。覺得牙以前比二虎用二虎流高階combo+奧義打殘過，然後比牙學左。作者乜鳩都唔解釋，難免牙比人屌到咁

變硬肌肉又二虎流
合氣道又二虎流
二虎流公廁黎咋

戰車
雖然我都有ff初見用憑神

講到咁口響
依家比牙打到仆街傷撚哂
就算勉強嬴到都柒哂啦

作者真係好識寫柒人

原來牙碌鳩先係魔槍

以為終於可以睇到初見有咩野咁深不可測
點知

會唔會初見仲未輸得

如果一定要寫牙贏，下集點先可以有驚喜呢…

初見自己投降都好過家陣比人中出左都唔知咩事啦

王馬本身真係柒
但回憶返黎之後真係討好左好多

有冇人覺得王馬打小宇宙幾好睇
鬥光環，最後絞殺王比自己絞殺真係好正

屌你老母 唔撚再睇
On9劇情 夾硬黎

you got the point

鬥力又你最大力

鬥技巧, 打幾分鐘你就已經copy哂仲要再強化

鬥血量，你又識鎖血無視傷害

牙你玩撚哂啦

性格都唔同埋
以前廢但係串
而家勁但係謙

小石子時期係好討厭

今話推到咁多頁
幾耐冇試過

上次鬥神都係

感覺牙d攻擊都好高下 比佢踢一腳好似勁撚痛咁

咪係
去投降先係初見style
仲會比人種深不可測既感覺
遲下比牙打到一岩一忽真係全書最柒角色

而家已經比人打柒左

一旦我進入狀態的話
滅堂之牙也不會是我的對手

明明係作者吹到牙咁撚屈，點解個個都屌鳩初見柒

擺明作者要做鳩佢

牙變強根本就冇任何解釋，戇鳩劇情
誠如神之所說我都頂到
呢下真係好難頂
一個角色話變勁就變勁，冇鋪排
無啦啦升lv就算
泉叔就陰鳩公啦
唉屌你搞成咁不撚如叫埼玉黎打算啦
一野收工唔好

攻又斷手指
守又打到你殘廢
打撚咩

屌 一向覺得依套幾好睇
第一次睇漫畫覺得一個人俾人屌打好心痛

雖然依個漫畫一日未話ko都仲未完
但係如果真係輸得咁難睇真係屌出嚟
仲話初見似二虎 啲flag多到

利申 初見fans 求打臉

比你打 我傷
我打你 我傷
我用曬啲技打你
你就鎖血copy再打返我 又係我傷
屌你老尾唔撚打喇

真係好撚憎睇啲角色係不斷cooy人地技嚟變勁
好無癮

唔介意佢可以抄技
但技能要有限制先得架
黑子黃瀨都有時間限制啦

屌佢家老尾我寧願睇佢以王者姿態嚟秒晒班對手
好過一開始俾人屌打 硬食晒啲傷同大絕 最後仲要多鳩謝人幫佢進化
on99 睇撚到火滾

下集用消力+攻擊皮膚

美獸味輸左lo

父子對決咩

扮晒有劇情有成長
但過程極柒

唉

agger
都唔知做乜春
硬食幾下技就可以無傷進化

屌 , 為左吹墟牙既強大， 搞到初見好似新手既反應

極近距離用碌鳩屌穿左初見個肚

牙已經練成左終極膀胱劍
仲有無人唔服

想比佢屌

最後九成係
王馬喺決賽一腳踢撚到牙撞上天花再飛出場區
報返嗰陣嗰一腳之仇

之前所有策略技術無哂
招星落仲要直接破埋
明明見都無見過
搞到兩個實力差距勁大

咁都好啊 好想睇牙比人撚

抵啦 最撚憎初見呢種類型既角色

成日懶係無認真過，懶係深藏不露咁

正常初見係勁 . 連猛虎都輸過俾佢

加埋上回先講佢有能力入選做第五代牙 . 今回就寫到變弱智

對比埋第四代牙開場講個d野同傷勢
初見可以成為牙完全係一個笑話

輸俾佢既猛虎學左兩個隱藏技能未先?

話明隱藏，學左都未show過出黎啦
btw,初見吹到回避率咁高，猛虎攻擊咁單調
就算識都未必打到初見

如果果陣已經識, 輸都唔出就抵佢死啦
如果唔識既話, 咁就唔可以用佢同初見比較

唔比較咁無得講 . 就係有比較先知果陣初見本身都係勁過猛虎， 而家初見都唔會停左進步

而家最勁果幾個 , 鬥神 大久保 吳 都輸左
雖然作者話事 . 但如果而家講王馬醒覺可以同牙打平手or贏 更如唔合理

無論體能，技巧

同埋今回再失望就係初見連令牙輕傷機會都無就on99 打到殘

講到自已幾勁又留左好多手 點知都係比牙禁住黎打

牙。你老母咩

有無人覺得 用爆芯一下打撚死牙會好睇D

打過去會斷手

依家4強定8強

八強最後一場

就咁睇四強入面，最傷係咪猛虎

4強係牙打黑木, 王馬打猛虎?

係

應該係王馬
猛虎隨時打佢一拳都收皮

王馬依家好似無限升lv,仲有好多野未出黎，但猛虎右眼同腳又廢左

22卷外傳 (福利)

小宇宙

次撚次都係佢 同我往死裏打

3場打牙嘅套路都係一樣
初見呢次仲柒過前兩場
如果作者下話真係由得初見就咁輸真係on9至極

忽然真係有啲想睇小宇宙同佐助打

之後比佢多謝

對住二虎流咁多招，牙可以進化幾多次？

Lm

對付d變硬剛肉既on9招 進化黎做乜?

今晚可以睇初見點死了

絶好調😉

佢自己都識

今晚有得睇初見收皮

生肉直播

哇笑撚死我
呢話真係

初見泉

初見咁就輸左

最佳狀態的我連牙都能......

原本能成為牙的男人

柒撚到阿媽都唔認得

無眼睇
根本牙同大雄一樣唔會受傷
應該下次同多啦A夢合作 同大雄打番場 睇下邊個贏

一直以為自己係唔認真同懶先唔係最強

好垃圾

打左三集就收皮

[私怨撚]仲記得第二輪個時仲有條友同我互屌初見實力,估唔到兩話就見底,一早就話佢冇撚用架啦 [/私怨撚]
呢話真係勁撚on9
作者未打之前吹初見吹到上天,前半part仲要優勢全取,跟手個兩話就俾人打到仆街?
唔合理都有個限度呀大佬
如果呢家牙真係呢個層次又冇overrated嘅話二虎都未必夠打cls

你推埋D垃圾比我

又吹奏二虎

屌一見到呢張圖同黑木對比真係笑到頂唔順

二虎世界第一

第二輪入面輸得最唔柒反而係黑人

王森到底有幾勁

大概8強任何一個輸家王森都可以打贏

對唔住...，當初睇真係好睇...
我唔是神fu呀

我諗起死神

前代牙，一隻手指都打死呀乜鳩雷啦

呢個真
第一輪都仲真係好好睇
去到第二輪宇宙帝打警察就完全膠化

不過真係完全估唔到初見泉會成為拳願阿修羅裏面最柒嘅人
佢可以同劍圍張/柒番谷媲美

死神好睇過而家拳願囉
起碼佢後期真係轉型做「一集一回合」，大家有個譜去睇
利申1分鐘一集

初見夠唔夠小宇宙打

興奮哥同劍圍都係7埋一堆

唔理主角光環
剩係得黑木係描寫得真係令人覺得強
今回比賽就夾硬拉番高哂牙
等佢可以同格咁同黑木打。。。
而如無意外仲會打贏埋黑木😇

一定唔夠，照而家既實力我諗初見只不過係一個自大撚

我可是超一流的選手

回合制漫畫

如果兩個真係一定要打
黑木基本上一定會令到牙出全力
下場就一係牙死一係黑木死,你覺得邊個可能性大啲

打就實夠打 叢雲三連 打落去 真實系真死

鎖血黎講，宇宙帝係超級係喎

直頭去到機甲系啦

兩個老弱殘兵扭黎扭去果集我笑撚左出黎

合氣道where?🤔

叢雲三連

佢地係鎖血 但係牙係-0HP

合乜撚呀，係牙面前係乜鳩野都無用
我諗張無忌都唔夠打
張無忌潮文

冇左隻手指就咩都冇

根本就on9
連黑木呢啲達人級數都傷過
牙就好似乜鳩事都冇
第二輪鬥神差唔多全程壓住牙嚟打都有得反cup

初見流合氣道星落

牙下場咪打段譽囉

操流型=合氣道
金剛型=肌肉變硬
火天型=肢曲
水天型=MMA

大家等睇牙點教訓王馬啦

終極膀胱劍

星落
唔記得係咪呢個名，不過是但啦咁鬼廢

人地受傷係有晒分鏡
牙受傷就係件緊身衣污糟左

屌你 又係喎
六脈神劍都無用了
我有破箭式

初見流合氣道 星落

定破氣式，唉，是撚但了

仲有個髮型
呢舖冇傷過唔計

都係睇黑木打左佐好睇

開始懷疑作者係咪好憎呢啲受歡迎又懶懶閒但又好似幾勁嘅大叔
好難會將一個都幾成功同受歡迎嘅角色寫到咁柒
3集就88，同第一輪班垃圾差不多嘅待遇

如果初見做左牙
應該八強止步

百度有206生肉睇

完全令人失望呢場講左咁耐搞咁多野得啖笑

仲講有絕佳狀態點點點原來係死快啲

有冇人知今場係日本有冇比人屌到飛起

初見可能係訓練班挑王森時就已經比人打死左

哇，垃圾到嘔，講唔通

一個建立左咁耐既角色

有格係乃木跪係度,滅堂係後面笑
滅堂肯定心諗:好彩冇搵到呢條友做第五代牙

連牙既頭髮都打唔亂

大久保會唔會仲好揪過初見
btw依場未打嗰陣仲覺得初見好撚型

廢過大狗保

岩岩想講

我都想知日本班讀者有咩反應

初見跌落小宇宙級

賽前仲吹到鬼咁勁，以為同鬥神嗰場一樣

初見自稱集大成既必殺技

唔好搞錯，鬥神係有迫到牙顏藝，差好遠

同王森熱左幾下身 都亂左

鬥神都叫有得打
初見除左屌你老母之外都諗唔到講咩了

屌你老母加返有關牙的回憶就想合理化件事?

ON9 牙打足三場 得第一場叫好睇

爛出新高度

點都好睇過呢集垃圾

寸勁

...on9

講個笑話比大家聽, 初見泉

抄我宇宙拳王葉問

漏左最佳狀態

依招應該第一殘廢都識

要binc

我睇番第一場對大久保仲撚好睇

自己燈死自己

邊個再串合氣道 我就用叢雲三連打柒晒你地

基本第一輪場場都幾好睇
唔會好似咁樣暴走法

中撚哂佢計啦真係

其實應該話係第一輪所有賽事都好睇
第二輪一般
第三輪

第二輪最撚難睇就係大宇宙同牙個兩場

乃木比初見當狗撚
應該點都估唔到原來初見得個樣

第二輪最精彩一定係黑木嗰場
鬥神嗰場其實都激，只係亂鳩埋尾

屌，根本夾硬黎，一個鋪咗咁耐既角色竟然只係送頭，我完全唔撚服

依家覺得佢根本嚟呃飯食
所以先成日唔出場怕穿煲

結果第三輪最好睇都係黑木個場

連送頭既資格都冇 成場比人屈死 完全係垃圾之中既垃圾

俾佐助秒殺嘅迪士尼友都無初見咁柒

第一輸最熱血應該係摔角vs相撲

我懷疑條友之前根本唔夠速水啲護衛者打先走佬

黑木打佐助係幾好睇
既突顯到黑木一代宗師嘅實力
又無寫柒到佐助

係
希望黑木可以打贏外掛牙
其實由黑馬做最終boss都好正

你期待黑木唔好輸得太柒好過

起碼佐助既實力有目共睹先啦
佐助就最快，初見就最柒

佐助就算揸草薙劍都唔會吉得入牙

同一招連續中兩次 算唔算拳願第一人

用指取 斷手指 再同黑木鬥拳擊

呢場係好熱血，不過個人反而鍾意鬥神嗰場
雖然都係一面到，但幾有意思

唉，屌

比佢咁樣講一講又似係

初見盡左力嫁喇
係牙親生仔姐，王森都話初見尼啲達人級都搞唔掂
牙已經係唔同次元

然後作者突然清醒寫黑木兜巴車到牙暈低

走佬達人級

都唔知作者做乜鳩
無啦啦又識寸勁
不如下場出龜波秒殺黑木 再下場元氣彈炸死埋王馬啦
咁就可以快快手完左佢唔使再睇

俾王森點醒完，用身體能力去屈人機
同埋今集王馬已經講埋牙而家冇死角
遠中近零距離都可以打撚柒人

起碼要係牙身上整幾個 窿

十拳劍都吉唔入啦

如果初見同鬥神掉轉可能贏到牙 而家太遲

初見而個角色咁就浪費左

合氣道???去撚左邊

以前既牙就跟對面個套黎打

大久保玩綜合格鬥,就跟佢玩

鬥神玩拳擊,跟佢玩

而家牙玩外掛

係鬥神逼到佢剩係可以用拳擊

初見招星落打得中既話 牙應該真係可以收皮
地心吸力＋自身重量＋初見合氣既力 一野車後腦落地
可惜俾寸勁屈左機

其實牙一直都發緊夢 俾初見三連打到發夢

單手舉起重過牙既囚犯 呢招去左邊

如果牙用而家尼套打法
鬥神好難埋到身，好似打用刀個中國佬咁
俾人屈手腳長度

5？🤔

flag

第一次見呢個post推咁快
真係垃撚圾

好想知日本網友點睇

笑死

唉屌 早唔知改呢個post名 點估到3集收皮

個位根本發唔到力何來寸勁呢？
真係牙你老母

屌佢老母

作者係咪以為咁發展讀者會覺得估佢唔到好撚正

我好撚懷疑佢係咪因爲動畫化事件而開始鳩畫
宇宙大帝，牙，呢兩條友係匹成套漫畫嘅敗筆

屌寸勁就咁撚大力
仲勁撚武士

我諗佢普通一拳都勁過武士
又無啦啦破到初見招技
全場連吳老頭都覺得無破綻
但就俾佢唔知做咩破咗

咁我寧願睇宇宙大帝都好過睇牙
作者on99

係估唔到咁on9

屌 三集玩完
呢場真係成套野打得最on9既一場

宇宙大帝都叫俾王馬用自己隻手絞殺
令讀者身心舒暢

都係諷刺笑柒套野果D
eg: 屌 下場乃木自殺就買哂全套吧

睇到百度有個留言幾好笑
牙之所以無傷同破招
係因為佢識時間停頓
鎖血係因為佢時停走去醫療室回血再打
如果佢想可以索性閹咗初見
所以初見應該多謝佢不殺之恩

設計對白
山下： 初見咁都輸！？
王馬： 我先係主角 光環得我有

滅堂之牙：我戰 故我在

我真係屌你老母啊滅堂之龜

黑木營造既宗師氣派，連剎那同御雷都可以輾壓，但下一次對牙可能又係三四話玩完。

牙：黑木，你的犧牲，再讓我進化了
黑木：喔 ... ...

唔敢想像營造左200幾集宗師形象眉黑木比隻龜屈機

一開頭講過，對手實力愈強愈危險
黑木唔死都重傷

黑木退役戰

屌你老母 作者知唔知吋勁度力係點發出黎? 俾初見抱住左仲點發勁呀？
成班友唔係去屌作者亂鳩咁畫 反而笑鳩初見

佢哋好明顯諷刺緊作者啦下話

其實係牙用條撚開爆芯

真係估唔到

你話佢棄權都好

俾人打到碌柒咁

因為冇人估到佢先做

之後黑木就會搵王馬講二虎以前既野，跟住王馬又升lv

套野一路除左打鬥好睇,仲有就係場場都唔俾你估到邊個會嬴邊個會輸果下過癮,例如剎那會輸,黑人會投降,黑木原來咁撚型
頭一,二輪D角色出場冇耐,作者仲可以一路畫佢地打,先一路係中間加插佢地D背景,好易配合到,寫到佢地明明好勁,但又輸得合理,令讀者出奇不意得黎又服佢

而加打到4強,D角色定哂形冇得改,初見已經定形係一路冇出過全力,高深莫測既人,但牙依D垃圾冇特式得黎又有BOSS光環唔可以俾佢輸,結果搞到咁柒

叢雲三連點解斷手指係咪最後都無解釋？

初見究竟俾作者弱化左幾多
閃避 消力 合氣道完全無撚哂
由最撚吸引既角色變到最撚柒
就算想襯托牙既強大都唔好咁樣搞鳩初見啦
最撚谷氣就係牙又係無傷晉級,搞到好似大人同bb打架咁
屌佢老母臭閪

已經唔講前輪大久保輸之前都好多招式打中哂
上輪明明講到加奧朗打擊之極就黎破壞哂牙d手手腳腳
衣家仲要岩岩打完王森出場但係就好似full血咁
反而初見係真係接近無傷上場但係就柒姑碌咁

牧師用過嘅古流柔術關節技
冇記錯嘅話

第二輪打鬥神係應該累積傷害到好深
呢家就乜事都冇行返出嚟

仲有呢話王森一開頭講個個技究竟係咩嚟

所以話冰室真係好垃圾船上面斷手到衣家都未好返

拳願第一殘廢
btw斷左隻手攞雙節棍都夠速水班手下打

相信冰室而家都夠屌打初見

宇宙大神坐住輪椅都可以起身實戰預讀龍紋亂刀無傷

但係作者自己都唔敢畫出嚟
因為佢自己都諗唔到點解可以整斷手指
所以就得個講字

其實呢下係幾合理
你睇返叢雲工連個手勢就知
再加上牙見過，應該諗到類似嘅解決方法

泉 會唔會係第一個打死ge人

牧師爆頸都唔使死

有英初救佢

應該得大雄既回復能力同牙有得比

推上黎俾大家笑

仲見到有人認真嬲先想笑

btw,原來之前投票贏都唔出動畫個決定係正確。個邊一早知嚟緊劇情有幾鳩，無謂出動畫俾人百屌

用空道輕鬆就KO牙依類型既敵人啦

有畫出黎

pish

屌 好嬲但又好無奈
唯有講句屌佢老母

睇到好撚爽 死廢柴成日冷係深藏不露吖嗱

浮雲

新報到 講個笑話先
狀態絕佳

牙呢件咁嘅on9角色破壞左成套漫畫

好想棄

鎖血狗D額外時間多十幾秒都無所謂啦

攞支ak出黎清場算撚數啦 之前個on9速水 搵刀手黎真係on9到極點

仲係天台安裝炸彈
多舊魚，直接炸撚死會場啲人算啦

本身由佳作，一個角色變撚左on9漫

講句多謝你就天下無敵

牙：ZA WARUDO!

比人攬住前臂都仲出到拳 嗰啲唔似係寸勁 似一陽指多啲喎

屌 最後希望都冇埋

放心大家起碼都仲要嬲多兩次
牙下round會中哂魔槍爆哂血都贏黑木
然後final 王馬會鎖血得更過份咁贏牙

諗起王馬老弱殘兵咁款仲要打多兩場就興奮了

論柒初見已經直逼柒番谷

點睇王馬都唔夠料打喎 呢套野個尾到底會爛成點

王馬仲有招奧義未用

最撚柒既一場無之一，衰撚過小宇宙對警察

王馬：其實我都識鎖血同進化

二虎流奧義

牙都識黑木既預讀

佢家陣傷成咁 之後個場打猛虎 應該寫到佢避開晒D招

應該話去到呢個境界正常都識 .

唉屌， 睇住本野由勁好睇變on9 漫畫

由人類打交 變左 超人打交
美國街頭打架最強（亞當） 我諗會比牙一拳打死

應該得警察神速反射神經同防禦力超勁 , 可以頂到牙兩拳

金田:……

滅堂龜寸勁秒人
果個截拳道撚頭隻手依加都未知好番未

拳願冇王馬，小宇宙同牙成就會去到幾遠

唔明你地對初見點解咁大期望，第一二場都唔係話展露到好強

側面描寫佢好似好撚勁咁款

又吹到咩新一代牙候選人 起碼都打返個勢均力敵 牙再開外掛打贏 而家初見輸得勁難睇
佐助一頁秒殺米奇老鼠都無咁嬲

速水個隻狗一早比黑人打死左

無解釋到點解要搵王馬練手

王馬好心你就咪話初見似二虎啦

咁二虎流都只不過係用埋D濕9招式咋

乜撚野紅人流 仲以為預讀係得佢一個人識
金田真係正宗最廢

如果佢打D唔出名既人 會點

強豪殺手

我唔準你咁講

你睇佢打到冰室宜家都未好返 神醫英初都表示醫唔返

加奧郎原來講得冇錯金田係連企上台ge資格都冇

係拳願個世界 斷腳斷頭斷jer都好 係唔可以斷手

加奧郎隻手打牙碎左骨就無哂感覺以後打唔到拳

但個場打得幾熱血

金田拳願最高攻
一打傷左就復原唔到

好明顯落咗念，要搵除念師先搞得掂

好似網球王子手塚咁 打到恐龍滅絕

睇見初見比牙打到爆晒缸就好想笑

初見唔係唔可以輸
但可唔可以唔好輸得咁柒 俾人秒咁滯

仲要一開波好似個勢咁好，然後一招之內就落左谷底

狀態好好
我講緊牙

預讀都講左係睇過對手d 招數同出分析先做到

唔係點解猛虎死都唔想出爆芯俾人睇

吹到掂一掂就扣9成血
on9無極限

其實最柒係乃木，揾左件冗員當執到寶

結局係王馬幾下就俾牙打死就神作

從來沒有人可以越過狀態極佳的我的劍圍

成日吹撚到上天花板，一直hea只係因為未認真姐，認真就秒殺一切!

點撚知由一開波比牙禁住黎砌到完場

唔洗驚,初見柒係意料之內,雖然柒得濟
先祖既悲願要靠山下同王馬去完成
之後就到魔槍柒,跟住係牙柒

牙打嬴埋王馬就神作

魔槍死，王馬死，剎那報仇但都係死
不滅之牙成為拳願亞修羅

其實笑初見好無謂，第三輪牙嘅力量同之前嘅牙係『唔同次元』，初見講嘅嘢都係針對第三輪之前嘅牙，如果唔係作者突然幫牙開掛，初見已經贏左。

同埋就算打到第二輪牙淆青嘅鬥神，對住第三輪牙只會同初見一樣俾人撚狗咁撚。

笑緊個弱智作者on9咋

笑鳩個劇情垃圾咁多認真撚😅

牙 絶好調

初見真係廢 斷手指就即刻亂哂陣 之前啲塞頭閃避冇哂
人地黑木兩場都比人打斷手指都反cup到

應該話過去各種描述，係比讀者覺得初見嘅潛在實力係勁過牙或者同牙差不多
即使牙係再次昇華，兩者嘅能力都唔會相差咁遠
大概應該係係99lv(牙)同90lv(初見)嘅差別
所以即使要贏，都應該係一輪大戰下牙以稍勝一籌咁贏
理想情況下，牙應該係幾乎全力(80%左右)，但未出殺手鐧，同時又係被打到披頭散髮流曬血咁
但今次比賽，係99lv vs 70lv
牙完全係無傷又無出全力(50%左右)，實力相差巨大
所以先比人恥笑，我自己本身係初見fams，
因為作者咁亂鳩黎都恥笑埋一份

其實而家可唔可以理解為牙成功去到佢既最高境界,冇得再進化
下次打魔槍都係用同一種套路
咁之後就可以寫王馬點樣KEEP住進化,去到超越牙既境界,一拳奧義屌死牙

初見fans應該唔會想笑，會想直接屌鳩作者

究竟牙vs浮雲垃圾啲定黑警vs小宇宙垃圾啲

一定係前者

我只會唔買佢嘅漫畫同相關週邊

講脫離常識前者
講on9一定係後者

想睇大帝收牙皮 我係絞殺王拳願大帝！

被絞殺王

根本on9999999999
夾硬黎
吹到0距離都可以有力打走9成血
不如話佢識出波喇
初見比佢無限弱化

自絞王

有全套最高防同最高攻擊力既人物
可惜攻擊力比防高少少, 唯一可以破佢防就只有自己既攻擊

其實我覺得如果唔計牙bug最高防應該係尤里烏斯

我大宇宙食你十發爆芯都仲可以絞殺你

基本上要絞技先殺到小宇宙

呢度有無企業請我上去打
利申可以幫你一拳打死牙條柒頭皮

btw 而家完全唔期待佢D打鬥...繼續追只係想睇佢解埋伏筆就算

似死神既鏡花水月
同
火影既幻術

屌笑到我傻

其實 比賽跟本從來未開始

伊邪那美

今晚又有得笑

笑撚死我

但其實咁玩都合理
好過依家on99突然唔識避

頂你個肺

一切都係幻覺

仆街
中撚左幻術

狀態絕佳 都應該係幻覺黎

笑撚到

今集山下又俾人FF好撚勁

207 RAW

呢話終於開始有啲想追嘅願望

就咁睇，唔計王馬主角光環，好似得黑木可以同牙一戰

原來仲有巴哈板

你什麼時候產生了我沒有使用鏡花水月的錯覺

下星期停刊

我估王馬打牙 一開始會絕好調避招 之後再用合氣道+絞殺連技

sorry 黑木要買定人壽保險

太高風險唔保

緊係唔保，一定要賠比你

入肉你媽都冇初見咁柒😌

牙咁勁係因為佢識得0.5秒扳機既世界

佢永遠都係一開頭寫到好吸引
跟住虎頭蛇尾架wor

笑到仆街

黑木隻手斷撚硬

最後可能只係剎那帶左去飲茶之類

王馬打打下，應該又會突然記返起真正既公廁二虎流招式

應該仲有D公廁絕學可以mix埋架 肯定會用寸勁打柒返牙

其他人既先の先就係廢既
牙既先の先就咁撚屈機

任吹架喎

山下先係成套最正果個

為左buff 牙咩都做得出

山下比基佬捉左
屎眼應該會比羅剎錐轉爆

用剎那升技，再打牙

調返轉囉

根本山下一夫天不怕地不怕
真正拳願會會長既氣魄
區區一個剎那,同佢吹下水就得

山下之牙王馬

拳願真係打死人既係咪得二階堂個班友

傭兵

明明成件事好撚型 比作者用筆KO咗

初見 笑話集

仲有星落

初見流奧義 星落

我仲未知星落係咩反擊招，就已經比牙秒破+ 打到爆肛

星落呢個名改得好岩
初見自己就係果粒星

我總覺得初見打假賽特登輸

原來牙最尾個下踢擊仲要係放水

估計係因為牙唔洗再狂暴化

唔洗保條柒頭啦

絶♪好♪調 ♪

放水都秒左個超一流選手

牙嘅先之先同鬥神有咩分別

牙放水都咁屈
咁100%咪成個超級撒亞人咁

因為要扮有力打黑木，之前吹到黑木太勁

咁都幾好戲

周防好正

今期福利好正
筆者轉畫H漫應該唔錯

小宇宙不舉?
對住咁多女都無反應

無畫出嚟啫，嘛流晒鼻血囉

戶愚呂咁

山下一夫也一定是個不得了的人物

因為當滅堂係第一輪完個陣宣傳可以更換鬥技者個陣，乃木同初見傾計，最後初見背住佢陰陰嘴笑仲心諗「那麼........我該怎麼辦呢」，咁先令我覺得佢打假賽

咁點解釋佢完場D內心戲呀

睇親呢D -6型人物都好有趣
eg king, satan, 巴基.....

講真個伏筆係埋得幾好
但係唔攞出嚟用

咪係
用埋個伏筆又可以順理成章抬高牙
又唔會眨低初見

作者寫故真係廢廢地

根本滅堂講完之後
成日有人估應該係時侯會換人，點知到依加都未換過
會唔會到最後都冇人換過

唔止寫故廢
啲畫功都唔掂
啲人物肢體動作古古怪怪

單格睇無問題但係我覺得唔夠連貫

我覺得已經好過大部份主流打鬥漫

初見真係寫到柒無可柒 叢雲三連斷指
輸左命要懶鬆容食煙，點知係俾垃牙放水

初見流合氣道

究竟會笑幾耐

星落

星落

我害左會然上條當麻

有d想係街邊大嗌初見流合氣道既衝動

睇住有人衝過嚟寸勁打撚死你

如果香港有拳願會 誠哥應該係片源滅堂嘅角色

中聯辦先係

初見泉真係好型
如果佢係打第二回合個時嘅牙
一定贏囉

屌 已經係最頂級嘅人
點解仲可以成長得咁快
唔合理嘅 屌

你仲可以睇王馬用on9招打柒牙啊

王馬咁撚柒
係咁逼自己變強都咁廢
泉日日食囡都咁勁
大家知咩料

btw二虎流同預借都係垃圾技
可以點打

一諗起魔槍要好似初見咁柒住輸

魔槍贏

預備到時

[red]二虎流[/red]
出完招乜乜極之後比人秒殺

兩招溝埋用

初見上集已經柒
點知今集仲可以柒落去
牙原來未盡力
但已經撚狗咁打初見
作者係咪有病

王馬:我想起來了

係打牙之前大家細味下黑木既英姿先
星落

下個訓係地下嗰個就係黑木架啦

黑木應該會險勝牙
吋勁會俾黑木係發勁之前擋住

諗下好啦

無可能啦...下集就係怪碗流奧義

然後嘔住血向後飛

黑木：怎麼了？？

黑木：不可能！！！

牙：多謝你又讓我再一次進化

都係呢個好笑，回帶

呢個仲好笑，黑警sm小宇宙

擋到猛虎個野笑到仆街

都係星落好笑啲
所有改圖都無原作咁好笑

不會讓你受身哦

絕好調

等笑

王馬VS剎那

屌你以為二虎真係出場
原來又係on9剎那

睇今話既走向
都係想收番D伏線呀咁
都似係完哂個大會就完結套漫

fast forward咁睇一次以為係蠱 d人出現
點知原來係剎那痴左線鳩殺人

歷史重演
初見輸撚完之後冇人討論
又係牙個仆街仔

為左表達牙有幾勁, 連想睇打得精彩d都無
too bad

呢套野真係好撚勁
咁好嘅畫風 人設
開左個靚頭
居然可以瘋狂整啲趕客情節出黎

其實唔係牙打到對手冇晒戰意，係牙打到我地讀者冇晒心情講輸嘅人

下個被遺忘既男人 -- 宗師黑木

感謝你,我又進化了

見到個post名真係忍唔住笑

第一頁#12果個回覆已經收post名皮 笑出聲

好老實

如果牙打初見既情況係出現係第一二輪既會好好多

YES我寧願牙打初見既情況係一開始貫徹到決賽

咁牙既形象會唔同好多

sorry點估到

下個笑話為
不可能......沒有人能戰勝那個男人的

王馬都幾辛苦 打完剎那又要打猛虎
不過識鎖血唔驚

Yes 即刻打埋牙都ok

屌你甲提屎忽

二虎

唔想睇牙
個人好炆憎

咁短?

星落!!!!

基佬成個胸比人插穿而家乜事都冇
王馬應該可以長命百歲

百歲？二百歲仲打緊拳願呀

又水了一話！

慘到無人睇

山下一夫乜都睇得穿

得11頁..?
唔通化解二虎流就係用螺旋力?
回天

係用星落

最佳狀態

郁膝頭避招

又識避招又睇到啲高速對打

最終boss 其實係咪山下一夫

如果唔係王馬及時出現剎那應該會比山下一夫秒殺

一招逆螺旋打到剎那嘔血

駁唔倒
山下一夫應該係不下呂布

基佬比王馬救番
王馬想打殘基佬
之後息事寧人
等佢唔洗比偷天換日的阿一秒殺

實力排名：初見泉>山下一夫>十鬼蛇王馬>桐生剎那

山下一夫學埋星落 , 同調整狀態就無人能敵

山下一夫>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>牙>>>>>>>>>>初見泉>十鬼蛇王馬>桐生剎那

初見

山下一夫其實已經一路睇一路學曬啲技

最後原來係山下一夫VS牙

想睇

山下一夫：感謝你又讓我進化了

用返初見招星落搞掂佢

集初見流合氣道之大成

有教皇馬預借條友個樣lu~

教王馬預借果個唔知係咪以前打贏吳惠利央果個人？個影有d似

咁照理應該同吳爺爺一樣好老下先係
不過呢套野有D咩仙術青春常駐都唔吃驚了

收到風個個就係山下一夫

點都好
呢件打得贏牙啦啩
幫下手打柒牙俾大家開心下吧

睇最新一集教王馬預借的人都好像識桐生

no la
吳惠利個細仔
無咩吳一族血統
但係有超高武術天份

終於會動畫化!!!!!!!!

大會開始先好睇，我覺得

狀態絕佳

A-1吧

正啊屌

二虎！

正
但應該做到入大會前 ？

即係漫畫冇咁快完 ？

其實有冇可能牙識果個二虎唔係王馬個師傅
而係呢個教王馬預借既人
兩個都叫做二虎

應該第二季 最後係鬥神

動畫化 即係又要睇龜大王離奇反殺鬥神多一次

鎖血王

咁撚柒都動畫化

如果隻畫風跟返漫畫都幾正

第一輪賽事好撚好睇囉

即係打算做完第一輪就唔再出動畫？

剩係講人物啲背景故事次次都一集啦

呢排咁多好消息,,又洛克人新作又拳願動畫

第一輪可以睇到叢雲三連

點知

勁

教個個叫二菇

有機會出第二季㗎嘛

我反問緊呀
決定動畫化就預咗做落去
得前面好睇冇用
後面咁柒
咪一係柒住咁喺電視播
一係爛尾唔繼續做動畫

後面剩係睇「我是絞殺王今井小宇宙」同「初見流合氣道．星落」都抵啦，邊度柒

大把野都無第2季啦on9

拳願仲未出新一集既

出左210喇

唔會係未出就預自己冇第2季
你都on9

又唔係俾你睇
出唔出動畫駛唔駛問過你呀

咪係 屌你咪咪撚睇囉ON99

咁漫畫第日又出啲on9劇情嗰陣
你哋咪撚又屌屌聲哭喪咁款呀
你哋咪咪撚睇囉

邊有哭喪
大家不知笑得幾開心

咁都有得嘈

做乜撚

呢個二虎應該先係最終boss

如果憑神咁方便易學
比佢既魔槍插一插就得

睇完最新一集係到諗

「二虎」應該係類似「滅堂之牙」咁既稱號黎

所以條友先會話自己先係真正既二虎

sor呢個諗法係睇到一半果陣直接沖出黎打

睇到後面原來已經有講埋

其實理論上王馬繼承完奧義,應該都可以自稱二虎

應該係繼承人（門主）先可以叫做二虎
呢個九成九係之前偷學禁忌俾人逐出師門既原繼承人

唔抵得原二虎將二虎流玩到咁勁

走去學旁門左道,學完返去滅門,跟住推哂比原二虎

一子繼承 、 北斗之拳咁

或者當時就係森林兩條友就決裂左
所以同王馬講 當時條友死左就係唔想俾王馬知d 旁門左道

Yes 王道路線

咪係
依加一諗起 <絕好調> 就自然會笑出黎#adore

依個唔係真正既初見泉
就好似唔係真正既二虎咁

星落[/quote
不會讓你受身唷

王道路線咁估
邪惡二虎同二虎係二虎流同門弟子但佢地師傅將「二虎」呢個最強稱號傳咗俾王馬師傅。邪惡二虎當年為咗得到稱號偷學咗二虎流既禁忌武術「憑神」被發現繼而逐出師門。後來功成就襯二虎唔係度滅門再推落二虎身上。

奧義仲未知乜鳩
但睇今集估係弱化版/特化版憑神

估計當年打贏惠利央嘅二虎流嘅傳人（用預借）
所謂虎之器係有機會繼承二虎流嘅人

睇森林訓練似係一拳超人

屌 真係幾好睇
有打鬥有劇情 畫風又唔差
好期待動畫版

我以為奧義係指火天/火天/金剛/操流奧義

好似仲有一個集大成既奧義

咪出左叫鬼鏖

應該係終極爆芯
出完就分勝負,自己要休養幾個月

終極星落

終極羅殺掌

唔洗終極，星落本身已夠終極。
星落（絶好調）

初見真係比人笑一世

wait tonight

見到終極爆芯個名笑撚左

終極絶好調

係山下一夫面前全部都係垃圾

係
到時出動畫
睇住初見扮哂野又有得笑多次

好期待動漫出到星落個野

都唔駛到星落
相信連之前佢仲型棍緊果啲比賽都一樣會被大家笑佢扮哂野自大

新一話
乜原來可以硬食防

條友應該未死下話

做動畫 王馬D on99招式名一定好柒 出直拳都要有個名

二🐯流防禦力根本屈鳩機

希望動畫可以做到漫畫果種流暢感既招式名介紹

即係唔好似似衝鋒21果陣d動作咁鳩

通常漫畫畫得型果D去到動畫都係會收皮

巨人而D漫畫前期畫得柒,動畫化就成功

漫畫單格 定格畫得型 做動畫難做

睇成本

等睇王馬屌打剎那

最新漢化 幻象二虎等緊佢同二階堂打個陣既阿修羅mode

之前牙知到王馬識二虎流就西面
硬係覺得佢識憑神

結論係牙乜鳩都識

唔好再提呢條濕鳩
講起火都黎
垃圾boss

求拳願阿修羅H漫

你想睇山下一夫X王馬？

伽樓羅
其實就咁睇佢d外傳已經睇到

小宇宙教柔術果一話外傳.....

好似每卷漫畫都會有一話外傳??

但D外傳上網搵唔到

女秘書

泰國鬥神有女体化

成為我更強嘅養份

伽樓羅正

依家論防禦力關林純仲有冇頭五
後期個個都高防到仆街，仲有一堆鎖血狗

有既我諗
鎖血頭3 牙,小宇宙,王馬

防守技術最強黑木啦
希望黑木可以幫手屌柒隻滅堂龜

又hea左一話

關林係多血姐 真正防禦力高應該係緬甸

今集換左人畫?

按作者心態，劇情發展應該都係幫牙昇Level
依加牙攻擊全面，同黑木打完防禦都全面埋咁

牙: 先之先
之後黑木預判失敗

一嘢吋勁打落去

之後 黑木:是嗎 越過那條線了嗎……
之後收皮

黑木:我還有鐵腕流奧義未使出呢!!!

接招吧 牙!! 鐵腕流,星落

啊哩???到底發生什麼事了...

牙:多謝你又讓我再進化

分分鐘牙學撚埋星落

由出第一集睇到而家
主角既打鬥真係最唔吸引

最大原因可能係因為要留野寫,話曬主角,唔係其他角色咁可能寫一半留一半就夠
主角要好多伏筆考慮

山下對眼點解可以跟得上主角打交

山下唔係普通人

作者借佢口講

其實之前都好多次暗示山下真係唔簡單
係佢自己唔知

分分鐘係 final boss

二虎流原宗主, 因為要照顧家庭而封印自己記憶

山下一夫 : 二虎...你收了個好徒弟啊

偷天換日的阿一

山下萬歲

幾時再有動畫消息

仲未有update

又解開腦內限制

本身以為王馬VS剎那會好EPIC

宜家睇落好煩膠

一次過追到live
初見好似輸得有d求其

不會讓你得逞

講到本來初見係牙，一開始又散步又剩
我仲以為有機會贏，之後絕招比牙破左
直接輸埋，之前鋪陳佢幾勁幾勁好似無乜用

因為絕好調

開始覺得比賽完左之後套野會收皮
擂台賽好睇過王馬d主線

剎那用羅剎掌轉爆王馬春袋就岩

有無人估二虎係王馬殺

王馬同牙既戰鬥都係煩膠戰

根本而家勁垃圾
仲要動畫化

邊忽垃圾?
打鬥漫畫照道理都係動畫好過漫畫

好似好耐無更新喇

二虎流究竟有幾多奧義

動畫跟唔跟漫畫咁定格隻揪先

事實⋯自從發起革命 龜頭軍司比人秒殺之後套野劇情鋪排真係差左好多

革命由開頭就鋪

點知完得勁快勁求其 笑話

除左怪物太快比人秒
其他我覺得都合理
滅堂咁易比人收皮點做第一

二虎流絕氣

二虎流真係痴線

我都知想間接表演滅堂有幾勁

但係Twist做得唔好 好兒戲

就好似鬥神VS牙(初見VS牙就算數..... )

鬥神VS牙果Part真係好熱血⋯
初見果Part真係⋯有少少失望
定係佢想表達牙改變左打法勁左好多，定係單方面比牙吊打令初見發𡚒？

二虎流真係萬能

對應所有招式咁濟

二虎流擺明就係全世界武功集合體

可以因應任何情況即刻9UP一個二虎流招式黎應對

遲下王馬又有新技

屌，終於打完，主角呢場打得好鬼悶

猛虎不如棄權啦
其他全部外掛玩家

連絕招都比人知道
輸就輸硬 係睇佢點輸

四肢爆芯畀王馬防晒，
擒抱再頭用爆芯

有不壞，點打都得

不壞就咁擋爆芯

猛虎 : 不可能!!我的爆芯

王馬 : 這就是我們的二虎流

猛虎夠係外掛啦
有分別咩

剎那輕鬆收猛虎皮啦

心臟爆芯！

唉, 以拳願咁無聊既走向
老虎打王馬既話分分鐘最後爆芯打落不壞度
兩敗俱傷咁但老虎打到手都斷鳩埋再起不能咁俾王馬贏

如果王馬傷到咁仲用到金剛型擋爆芯
套野真係唔洗睇

爆芯（絕好調）

慘到連名都唔用

初見流合氣道 奧義 絕好調

老實講王馬幾時死 打小宇宙都就收皮 家陣硬食咁多野都唔洗死?

佢一早立左死FLAG仲講埋俾你知("搵返記憶你就死硬etc..)

劇情需要先會死(大賽完左etc) 宜家佢同鎖血無分別

打嬴牙之後就會死

天下武功出二虎

佢咪講咗個啲係潛意識自己呃自己
無事嘅

死亡筆記到留左名 到期前都係鎖血死唔去

山下霸氣到呢....

今集唔錯

希望戰鬥唔好馬馬虎虎

拳願笑話:絕好調、絞殺王、替換選手權

對住另外個堆人, 猛虎只係大力d既真實系角色

等睇不壞擋爆芯

係咪得我一個覺得王馬型左好撚多

精神狀態好好多就真

不過都係痴左線架啦

拎得愈多記憶
個人就愈型,肌肉都畫得精緻左,氣場都強左
而個就係強者既氣息
猛虎輸鳩硬,係睇佢點輸

D旁觀者一定好驚訝王馬既進步

暮石光世講佢好似佢一位舊朋友 呢種求道者係好西利

暮石光世應該講緊求道之拳既主角 同樣有武者既精神

不壞出過奧義未?
會唔會對猛虎呢場出呢

真係笑左
不會讓你受身喔

金剛型出左奧義啦

金剛型抱骨

水天型水鏡

差操流同火天未有奧義

降魔都係奧義啦

奧義任作者吹

你也理解到什麼是奧義呢

星落

牙: 奧義 串勁

星落就算吧啦

最後四強

山下一夫

下集終於到山下覺醒

屌打所有人

今集山下霸氣

山下

爆芯 （不會讓你受身哦～）

會唔會有終極爆芯 硬爆不壞

我真係好想知作者係係咩情況下諗到哩一句咁柒嘅台詞

終極BOSS係拎返記憶既山下一夫

山下霸氣

猛虎變幼虎

乃木應該係要幫山下爭冠軍
山下有背景人士

絕好調同最強冰系冰輪丸有無分別？

絕好調柒一次就收皮
柒番谷由頭柒到落尾

咁絕好調係鋪好耐鋪到佢上天再撻佢落地
冰輪丸係型第一次出場之後出n次都做笑柄

邊個慘d?

我是要來打倒你的

後者

我係黎用暴力打敗你

牙開外掛夾硬要佢贏
泰拳佬同浮雲吹到幾大都無用
等睇牙超過黑木個預判秒殺

浮雲比人笑到而家

因為真係太好笑

唔好啦
我好鍾意黑木大叔
一代武人

最新一集所有人都係度燈武士

吹到咩咩絕世高手 對住武士都係單方面捱打

今場有得睇操流型既極啦掛 好似仲差火天同操流既極未出

浮雲咪又係垃圾

原來猛虎先係主角
套戲係睇佢報復牙

猛虎嬴完主角,再用盡畢生既力量嬴埋牙

拎完冠軍之後同山下一夫講:我盡力了

神作

星落(絕好調) vs 關林:我無法想像猛虎會輸

猛虎咁就升左lv

主動技 : 咆哮 - 破 60秒內攻擊力X5

戇鳩到

下集預計：
王馬及時用烈火往後退，將殺傷力減到最低
武士表示大家算係為同一老闆效力，所以頭先留咗力，否則頭先一拳收王馬皮，
王馬聽到後正面狂攻，武士守得輕易自如，
眾人以為王馬受到武士挑釁失去理智，好快會被武士KO，只有山下一夫睇法唔同，
武士大力撥開王馬拳頭，再一招正拳突，
點知王馬突然蹲下，然後擒住武士對腳，

王馬：二虎流水天型奧義—無‧敵‧風‧火‧輪！

猛虎=空手道大師兄

武士咁就升左級

吹到猛虎咁勁，贏咗咁多怪物同天才，但睇番佢d戰積.......繼續吹

吹到浮雲仲勁啦
贏過猛虎喎

絕好調

咁啱剋到佢啫

王馬肯定用不壞擋

輸比浮雲同牙
牙屈浮雲
牙贏猛虎

啲實力真係

牙吹到咁撚勁，決賽洗撚打
定係王馬準備有新mode可以秒牙

二虎流 降魔。伏妖

哀在浮雲話自己絕佳狀態
點知都係比牙屈機
而比浮雲打贏過嘅猛虎，實力再睇低一線

你要計埋佢哋進步咗幾多，
以前打初見都未識爆芯，
不過呢啲都係由作者任吹。

果d所謂怪物根本水份極高 諗起之前搶出賽權 呢頁吹到幾勁下頁就比雜魚秒

金剛型奧義抱骨究竟有咩用？

王馬打剎那係咪用咗招奧義鬼唔知咩？又係咩嚟？

猛虎心諗:屌我唔想做浮雲d fd 唔好登我

二虎流D招真係任作者吹
猛虎等收皮啦

即係自由操控肌肉嘅技術？唔多夠霸氣

係 不過金剛型再吹大D就痴線啦 雖然宜家都差唔多

到時比猛虎打到成隻手斷埋都可以一拳抽返過去

夠做啦，睇下冰室

係拳願入面斷頸斷腳斷j都得就係唔可以斷手

人稱 超越"滅堂之牙"

樣都無出就知佢勁啦

班陰影人啲設定仲好睇

二虎既設定講到世界第一咁

係鬼
睇下某位比王馬評為二虎嘅人

佢話似啫

王馬就算贏到今場
隻手搞到咁
下場點打

有英初就唔會有問題

山下覺醒落場打

原來山下一夫一直睇得清D打鬥係咁既原因

仲以為作者純粹比佢做解說人

山下有料絕對唔係鳩up

王馬可能係今場傷左隻眼
之後山下換一隻眼比佢 再buff一次

又可以解釋點解山下個大仔咁撚OP
btw個大仔肯出嚟未

山下其實係掃地僧
覺醒落場救王馬

一早有伏線，作者真心勁

冰室隻手係四格漫畫入面好返

一定係畫錯左

比較想知王馬隻手黑哂係咩意思
武裝色霸氣？

比人打撚到變黑色囉

屌咁都要問

理人仲勁 一下咁到咁多個零

關林吹到猛虎咁勁

~你說話說手撐~奉行為~藝術

真係鳩禁都好難禁到咁低

比猛虎D強攻搞到防守既位置腫哂痛哂酸軟哂

你試下比人係咁打就知

初見夠俾全部人都吹過啦
結果呢

極真打法

當初講到鬼鏖車大炮咁樣
結果連係猛虎身上打個洞都唔得

我個人覺得包含左水天型，有羅剎掌嘅打擊效果，到最後對拳時先發覺到原來重傷左

無認真睇到啲日文 好似話timing錯開左少少
我估招奧義應該都係反彈

當初森林畫到勁誇張
係咪間接暗示二虎既拳頭仲高攻過猛虎